Hier werden die manuellen Testfälle erstellt, welche mit Benutzeraktionen durchzuführen sind.

Die Testfälle werden erstellt im Verfahren von TDD.
Wenn Testfälle für einen Task erstellt wurden, werden diese durch den Kunden reviewed und
entweder freigegeben zur Entwicklung oder entsprechend den Wünschen des Kunden angepasst


Die manuellen Tests werden intern durchgeführt, aber evt auch vom Kunden selbst.
Für den Abschluss des Projektes müssen alle Tests erfolgreich durchgeführt werden könne, seitens Lieferant und auch seitens Kunde

Ordnerstruktur:
approved = Durch den Kunden als gewünscht genehmigt
developement = Noch nicht durch den Kunden begutachtet